長期乾咳 有咩方法根治？

公司冷氣勁，咳咗好耐，
再咁落去唔係辦法，
有咩中藥/療法可以根治？

會唔會空氣太乾 整個濕氣噴霧

搵圍巾遮一遮喉嚨 我媽都係一有冷氣勁易咳 整左圍巾好d 平時可以食一食薑粉

薑粉係咩？係要買定係自己整？

氣管敏感
夜晚瞓唔瞓到？

夜晚又瞓到 少咳
係公司先不斷咳

用薑磨粉 唔係沖劑 係用薑用打磨機打成粉 市面上有得買 早上用薑粉沖水飲 每日一杯 就算寒底熱底都岩飲 幫你調返身體三蕉平衡 聽你講話一入冷氣房就咳 你應該都寒寒地 你先試下搵野遮住你條頸先 唔好冷親喉嚨 凍野開始介

我乾咳會飲 椰棗 陳皮 南杏
主要係潤 唔知會唔會根治

屌 我都係

師兄可以試下煲鱷魚湯
一星期飲3次
會大有好轉

呢個好似幾可行
返去試試

適當運動提升免疫力

有gym

鱷魚湯會唔會好貴？
係滾湯定煲湯？

呢個湯其實唔係止咳咁勁
之前新聞都講過，有好多點解飲完就止喘，係因為加左哮喘藥
止咳唔係一定要煲呢啲